[ 突發 ] 埋土學生入

想食個飯團但係買2個抵啲 22蚊 有冇人夾
poly 7can 門口等

冇 見到你 樓主好樣衰